立場：金管局批准中銀將客戶資料轉交廣西南寧的全資附屬公司！！

《立場新聞》獲悉，中銀香港打算把部分處理及審查客戶資料的工作，轉交由位於廣西南寧的全資附屬公司負責，並獲得金管局批准，惟中銀客戶是否清楚知道自己的個人資料文件，包括資產借貸等都「被送中」則成疑問。中銀香港回應指，該行嚴格遵守香港相關法規及監管要求，妥善處理客戶個人資料。

據悉，「被送中」的中銀客戶資料包括開戶及借貸文件。相關的文件處理和客戶盡職審查重檢工作，都會由中銀香港全資附屬公司 — 中銀金融服務（南寧）有限公司處理，這意味著大量香港客戶個人及資產資料「送中」。

詳情：

今時今日仲用中銀唔係弱智就係低能

曾經用過中銀會唔會中招?

傻鳩先用支那銀行

MPF用中銀保誠有無事？

仲用支銀嘅根本on9

會

其實。。。好多非中資都有大陸centre，果d咩hxxc呀，cxxx都可能係

真祝福

出糧戶口

仲嫌走資唔夠快

屌！一早轉左出糧戶口
依家個中銀淨係擺
都應該會出事

R.I.P.

間間銀行都有架啦有條例寫明問你可唔可以 你唔撚同意咪得

仲用支銀

啱呀 藍絲 gg 了